以後出街係咪唔需要帶身分證

反正驚察都唔帶妥任證